恐怖分子話桔梗墮樓冇可疑

CCTVB話青年曾經飲酒喎
大家點回應呀？

曾經飲酒就跳樓？
平安夜出得街都會飲下酒啦

收皮啦垃圾cctvb

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

黑警老母比狗屌就無可疑

無論大家點懲罰黃店，都唔好懲罰桔梗同郵意Cafe